<odoo>
    <template id="report_hr_cae_contract_cdi_document">
        <t t-call="web.external_layout">
            <t name="value-settings">
                <t t-if="doc.employee_id.title">
                    <t t-set="partner_title_name"
                       t-value="doc.employee_id.title.name + ' ' +  doc.employee_id.name"/>
                </t>
                <t t-else="">
                    <t t-set="partner_title_name"
                       t-value="doc.employee_id.name"/>
                </t>
                <t t-set="partner_address"
                   t-value="doc.employee_id.address_home_id"/>
            </t>
            <head>
                <link href="/coopaname_custom_contract/static/src/css/coopaname_custom_contact.css"
                      rel="stylesheet"/>
            </head>
            <h1>
                CONTRAT DE TRAVAIL A DURÉE INDÉTERMINÉE
            </h1>
            <p class="some_class">
                Entre les soussignés :
            </p>
            <p>
                La société coopérative ouvrière de production anonyme
                <span t-field="doc.company_id.name"/>,
                dénommée ci-après
                <span t-field="doc.company_id.name"/>,
                RCS
                <span t-field="doc.company_id.siret"/>,
                <span t-field="doc.company_id.ape"/>
                dont
                le siège social est situé au
                <span t-field="doc.company_id.street"/>
                <span t-field="doc.company_id.street2"/>
                –
                <span t-field="doc.company_id.zip"/>
                <span t-field="doc.company_id.city"/>, représentée par
                <span t-field="doc.company_id.co_ceo.name"/>,
                ayant tout pouvoir à
                l'effet des présentes ci-après dénommée la « Coopérative
                d’activités »,
            </p>
            <p>
                d'une part,
            </p>
            <p>
                et
                <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>,
                demeurant
                <span t-field="partner_address.street"/>
                <span t-field="partner_address.street2"/>
                <span t-field="partner_address.zip"/>
                <span t-field="partner_address.city"/>
                Né(e) le
                <span t-field="doc.employee_id.birthday"/>
                à
                <span t-field="doc.employee_id.place_of_birth"/>,
                N° de sécurité sociale :
                <span t-field="doc.employee_id.ssnid"/>,
                de nationalité
                <t t-if="doc.employee_id.country_id.name == 'France'"/>
                française
                <t/>
                <t t-if="doc.employee_id.country_id.name != 'France'"/>
                <span t-field="doc.employee_id.country_id.name"/>
                <t/>
                ci-après dénommé « l’entrepreneur–salarié »,
            </p>
            <p>
                d’autre part,
            </p>
            <p>
                Il a été convenu ce qui suit :
            </p>
            <div>
                <h3>Préambule</h3>
                <p>
                    Une Coopérative d’activités propose à des créateurs et
                    créatrices de tester en grandeur nature la faisabilité de
                    leur activité, tout en apprenant au fur et à mesure
                    à maîtriser les paramètres de la gestion et surtout de la
                    pérennisation d'une activité avec un statut, celui
                    d’entrepreneur”e” - salarié”e”, qui leur permet d'exercer
                    leur activité dans un cadre juridique. Au-delà de la
                    solution individuelle, avec le refus d'une démarche
                    d'assistanat, la Coopérative d'activités développe une
                    solution originale en offrant un espace, un cadre : de test
                    en réel, d'apprentissage actif et d'accompagnement de
                    terrain. Elle s'inscrit résolument auprès des créateurs et
                    créatrices potentiels dans une démarche commune de nouvelle
                    forme d’emploi (sans se limiter au rôle de conseil) : chacun
                    et chacune développe son activité mais tous participent au
                    développement de la structure globale.
                </p>
                <p>
                    Entrepreneur-e : c'est la réalité des personnes qui sont, au
                    sein de la Coopérative d’activités, avant tout des
                    entrepreneur-e-s assumant le risque de créer, développer une
                    activité en toute autonomie (dans tous les sens du terme
                    dans la mesure où chaque activité a une comptabilité en
                    propre avec une trésorerie clairement identifiée). Salarié-e
                    : c'est le statut qui leur permet, en cas d'échec d’éviter
                    les difficultés liées au dépôt de bilan et de pouvoir
                    “rebondir” en ayant reconstitué des droits sociaux (le
                    salaire et la couverture sociale étant financés par le
                    chiffre d'affaires développé par l'entrepreneur-e).
                </p>
                <p>
                    Chaque entrepreneur-e –salarié-e doit savoir qu'il ou elle
                    peut devenir associé-e salarié-e ; en un mot devenir
                    co-entrepreneur-e, selon les statuts de la coopérative.
                </p>
                <p>
                    Le présent contrat est conclu de manière volontaire et
                    réfléchie entre l’entrepreneur-e –salarié-e qui s’inscrit
                    dans un projet de développement de sa propre activité et la
                    Coopérative d’activités, dont l’objet même est de
                    l’accompagner et de lui fournir un cadre juridique. Il est
                    expressément conclu entre les deux parties que la
                    conclusion, la vie et la rupture du contrat de travail
                    devront s’analyser à la lumière de ce préambule. L’ensemble
                    des articles du présent contrat et leur rédaction résultent
                    de la volonté de chacune des parties de s’insérer dans le
                    cadre de ce préambule.
                </p>
            </div>
            <div>
                <h3>Article 1 - Objet</h3>
                <p>
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>,
                    qui se déclare libre de tout engagement, est engagé pour une
                    durée indéterminée, sous réserve des résultats de la visite
                    médicale d'embauche, à compter du
                    <span t-field="doc.date_start"/>
                </p>
            </div>
            <div>
                <h3>Article 2 - Période d’essai</h3>
                <p>
                    Il est prévu une période d’essai d’une durée de 1 mois
                    renouvelable une fois. Durant cette période, chacune des
                    parties pourra mettre fin au contrat sans préavis ni
                    indemnité.
                </p>
            </div>
            <div>
                <h3>Article 3 - Fonctions</h3>
                <p>
                    La fonction confiée à
                    <span t-class="employee_name"
                          t-esc="partner_title_name"/>,
                    sera de développer son projet personnel de
                    <span t-field="doc.employee_id.job_title"/>.
                </p>
            </div>
            <div>
                <h3>Article 4 - Obligations de
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                </h3>
                <p>
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                    s’engage à mettre en œuvre tous les moyens dont il dispose
                    et tous ceux mis à sa disposition par la Coopérative
                    d’activités dans le but d’atteindre son autonomie économique
                    et personnelle.
                </p>
                <p>
                    Les objectifs de
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                    portent sur :
                    <ul>
                        <li>Le développement de son activité de
                            <span t-field="doc.employee_id.job_title"/>
                            qui devra se traduire concrètement par un chiffre
                            d’affaires mensuel hors taxe encaissé d’au moins
                            <span t-field="doc.turnover_minimum"/>
                            Euros et par un résultat net positif tenant compte
                            des charges directes liées à son activité.
                        </li>
                        <li>L’acquisition et le développement de ses compétences
                            techniques et de gestion,
                        </li>
                        <li>La mise en place des conditions de résolution de ses
                            difficultés personnelles en s’appuyant et en
                            sollicitant l’aide de la Coopérative d’activités, le
                            cas échéant les autorités compétentes.
                        </li>
                    </ul>
                </p>
                <p>
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                    s’engage par ailleurs à n’effectuer aucun acte de nature à
                    nuire à la Coopérative d’activités, notamment,
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                    :
                    <ul>
                        <li>
                            ne peut engager juridiquement la Coopérative
                            d’activités vis à vis d’un tiers,
                        </li>
                        <li>
                            ne peut utiliser lors de démarches commerciales (de
                            quelque type qu’elles soient) le nom de la
                            Coopérative d’activités sans autorisation préalable
                            de sa directrice générale,
                        </li>
                        <li>
                            se doit d’informer la Coopérative d’activités de
                            tout fait ou modification dans sa situation
                            personnelle et/ou professionnelle qui pourrait avoir
                            une incidence sur le fonctionnement de la
                            Coopérative d’activités.
                        </li>
                        <li>
                            s’engage à respecter toutes les dispositions prévues
                            par la législation, notamment l’assurance de son
                            véhicule à des fins professionnelles.
                        </li>
                    </ul>
                </p>
                <p>
                    <span t-field="doc.company_id.name"/>
                    étant une SCOP, tout salarié a vocation à en devenir
                    associé. Conformément à la modification des statuts de la
                    structure en date du 24 juin 2016 liée à l’adoption de la
                    loi ESS n°2014-856 en date du 31 juillet 2014,
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                    devra déposer sa candidature au sociétariat dans les 3 ans
                    suivants son intégration, soit jusqu’au (calcul 3 ans après
                    intégration). La candidature au sociétariat devra être
                    déposée conformément à la procédure décrite dans les statuts
                    de
                    <span t-field="doc.company_id.name"/>.
                    La candidature sera examinée par les associés lors de la
                    toute prochaine assemblée générale suivant la date de
                    candidature. A défaut de candidature dans ce délai ou si
                    cette candidature est rejetée par la majorité des associés
                    votants, la rupture du contrat de travail sera engagée.
                </p>
            </div>
            <div>
                <h3>Article 5 : Obligations de la Coopérative d’activités à
                    l’égard de
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                </h3>
                <p>
                    Dans l’objectif de l’atteinte par
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                    de son autonomie économique et personnelle, la Coopérative
                    d’activités s’engage à mettre à disposition les moyens
                    suivants :
                    <ul>
                        <li>
                            un accompagnement personnel,
                        </li>
                        <li>
                            les moyens logistiques suivants : tenue de
                            comptabilité, facturation (le suivi des
                            encaissements des clients étant du fait de
                            <span t-class="employee_name"
                                  t-esc="partner_title_name"/>),
                            règlement des factures fournisseurs (lorsque
                            l’accord préalable a été acquis), remboursement des
                            frais de déplacements afférents à un chantier ou une
                            mission (tels que prévus dans le contrat passé avec
                            le client).
                        </li>
                    </ul>
                </p>
                <p>
                    La participation aux dépenses mutualisées est imputée sur le
                    compte de résultat de.s activité.s développée.s par
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                    et correspond aux contributions coopératives fixes et
                    variables, conformément aux statuts. Les montants, taux et
                    assiettes de celles-ci sont déterminés en assemblées
                    générales.
                </p>
            </div>
            <div>
                <h3>Article 6 - Horaires et lieu de travail</h3>
                <p>
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                    exercera son activité pendant une durée de
                    <span t-field="doc.hours"/>
                    heures mensuelles (taux horaire brut de
                    <span t-field="doc.hourly_wage"/>
                    Euros). Les horaires et lieux de travail seront définis
                    conjointement en fonction des missions de
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>.
                </p>
            </div>
            <div>
                <h3>Article 7 – Rémunération</h3>
                <p>
                    En contrepartie de la mission qui lui a été confiée,
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                    percevra une rémunération forfaitaire mensuelle brute de
                    <span t-field="doc.wage"/>
                    Euros. Cette rémunération, ainsi que la durée du travail,
                    seront révisées régulièrement par voie d’avenant au présent
                    contrat, afin de rendre compte de l’évolution économique de
                    l’activité. La nature, le montant et le moment des
                    modifications seront choisis d’un commun accord entre la
                    coopérative et le coopérateur, tout différend pouvant être
                    porté devant la représentation du personnel ou toute autre
                    instance démocratiquement instituée au sein de la
                    coopérative.
                </p>
            </div>
            <div>
                <h3>Article 8 : Congés payés et retraite</h3>
                <p>
                    Les congés sont les congés légaux.
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                    sera affiliée à une caisse de retraite complémentaire
                    (MEDERIC).
                </p>
            </div>
            <div>
                <h3>Article 9 : Mutuelle obligatoire</h3>
                <p>
                    Dans le cadre de la loi ANI du 14 juin 2013,
                    <span t-field="doc.company_id.name"/>
                    se doit d’affilier tout salarié à la mutuelle obligatoire au
                    niveau de base appelé panier de soins ANI, sauf s’il entre
                    dans l’une des situations de dispense limitativement
                    énumérées. Faute de réponse, le salarié sera considéré comme
                    adhérent au niveau de base.
                </p>
            </div>
            <div>
                <h3>Article 10 : Prévoyance</h3>
                <p>
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                    bénéficie du régime de prévoyance mis en place au sein de
                    <span t-field="doc.company_id.name"/>.
                </p>
            </div>
            <div>
                <h3>Article 11 : Divers</h3>
                <p>
                    En cas de décès ou d’incapacité d’exercer l’activité
                    concernée de
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                    , la Coopérative d’activités assurera les contrats en cours
                    soit elle-même, soit en les confiant à une entreprise
                    extérieure.
                </p>
            </div>
            <div>
                <p>
                    Le présent contrat est établi en deux exemplaires.
                </p>
                <p>
                    Fait à PARIS, le
                    <span t-field="doc.date_signature"/>
                </p>
                <p>
                    Pour
                    <span t-field="doc.company_id.name"/>
                    <br/>
                    <span t-field="doc.company_id.co_ceo.name"/>.
                    <img t-if="doc.company_id.signature_scan"
                         t-attf-class="mt16 w-50"
                         t-attf-style="{{ 'min-width: 100px; max-width: 250px' if report_type == 'pdf' else '' }}"
                         t-att-src="'data:image/png;base64,%s' % doc.company_id.signature_scan.decode()"/>
                </p>
                <p>
                    L’entrepreneur salarié
                    (avec la mention « lu et approuvé »)
                    <br/>
                    <span t-class="employee_name" t-esc="partner_title_name"/>
                </p>
            </div>
        </t>
    </template>

    <template id="report_hr_cae_contract_cdi">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="doc">
                <t t-call="coopaname_custom_contract.report_hr_cae_contract_cdi_document"/>
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>
